<resources>
    <string name="app_name">كنوز</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->

    <string name="title_sura">القرآن</string>
    <string name="title_prayer">الأذان</string>
    <string name="title_Collection">المكتبة</string>
    <string name="title_Books">كتب</string>
    <string name="check_internet">تحقق من الاتصال بالانترنت</string>
    <string name="home">الرئيسية</string>
    <string name="my_string">تطبيق كنوز، هو معينك على الخير، مفتاحك لكنز رضى الله و نيل رحماته. \n حيث يضبط لك أوقات الصلاة فتكون من الَّذِينَ هُمْ عَلَىٰ صَلَوَاتِهِمْ يُحَافِظُونَ.\n و يعينك على الحفاظ على وردك القرآني و أوراد الذكر اليومي، فتغدو من الَّذِينَ يَذْكُرُونَ اللَّهَ قِيَامًا وَقُعُودًا وَعَلَىٰ جُنُوبِهِمْ وَيَتَفَكَّرُونَ.\nو يفتح لك مكتبته الغنية بكتب العلم الشرعي، و هَلْ يَسْتَوِي الَّذِينَ يَعْلَمُونَ وَالَّذِينَ لا يَعْلَمُونَ.\nراجين المولى أن يتقبل منا هذا العمل الصالح المبارك و يكتب لنا و لكم و لكل من شارك في نشر هذا الخير، الأجر و البركة في الدنيا و الآخرة.\n نوينا هذا التطبيق صدقة جارية على المرحوم بإذن الله محفوظ مهري و المرحومة بإذن الله فريدة بلعزوق رحمهما الله و سائر موتى المسلمين.</string>



    <!--Qibla Menu Strings-->
    <string name="gps_settings_title">GPS اعدادات</string>
    <string name="gps_settings_text">نظام تحديد المواقع العالمي (GPS) غير مُفعّل، يجب عليك تفعيله أولاً من الإعدادات لتتمكن من تحديد اتجاه القبلة.</string>
    <string name="permission_not_garanted">Permissions are not activated</string>
    <string name="permissiongaranted">Permissions have been activated, please activate GPS and re-enter the list to renew the data</string>
    <string name="coord">Coordinates:</string>
    <string name="qibladirection">Qiblah:</string>
    <string name="fromnorth">Degrees from the north</string>
    <string name="lastlocation">Data of the previous time</string>
    <string name="locationunready">Please check the GPS settings and try again</string>
    <string name="gpsplz">تحقق من إعدادات نظام تحديد المواقع العالمي (GPS) لتتمكن من تحديد اتجاه القبلة</string>
    <string name="consignes">Instructions</string>
    <string name="qiblatips">To get accurate orientation, please place the phone on a flat surface, check the GPS settings, then re-enter this menu.</string>
    <string name="longitude">Longitude</string>
    <string name="latitude">Latitude</string>
    <string name="ok">حسنا</string>
    <string name="about_text">تطبيق كنوز هو تطبيق شامل لموارد من الأجور و الحسنات فبه تضبط أوقات الصلاة في منطقتك فتصلي صلاتك في وقتها \n و لك فيه أن تحافظ على وردك القرآني و تتدبر معانيه بقراءة التفاسير المتوفرة، كذا أن تزيد رصيدك المعرفي في المكتبة المتوفرة على كتب قيمة، و تحافظ على أوراد الذكر اليومي و مختلف الأذكار \n راجين المولى أن يتقبل منا هذا العمل الصالح المبارك و يكتب لنا و لكم و لكل من شارك في نشر هذا الخير،.</string>


</resources>